消防猛男偷吃小護士！ 想分手被逼當「性奴」...我只想做愛

消防猛男偷吃小護士！ 想分手被逼當「性奴」...我只想做愛
2017-06-11 11:29:00

台中朱姓已婚消防猛男2014年外遇謝姓女護理師，交往期間2人上床多次，之後朱男想分手，但謝女卻拿親密照威脅簽訂「性愛契約」，朱男因此被逼當性奴隸一年，2015年鐵了心再提分手，謝女見男方不願就範，竟找上元配嗆聲，還到消防局大鬧，並且向消防局主管舉發朱男違法亂紀。

判決書指出，朱男2014年3月由於送病患至醫院，因此認識了謝姓女護理師，兩人交往3個月期間，至少上床6次，朱男第一次提出分手，謝女卻拿出偷拍的性愛照，要求朱男繼續上床，直到2015年朱男受不了，鐵了心要斷乾淨，謝女竟然傳簡訊，「我現在只想做愛」、「我要3次」、「你餵飽我，我自然不吵鬧」、「會拿一份性愛契約書給你、我們之間只有性愛」。

謝女見朱男仍然堅決離開，憤怒展開報復行動，不但將兩人親密照上傳LINE群組，也一併傳影片給朱男元配，並且傳簡訊嗆聲，「證明我跟他的關係，含照片影片內褲上他的精液」，同時向消防署、中市消防局與朱男的直屬長官，通報朱男始亂終棄，並且違法藏匿消防設備與漂流木。

朱男被記過處分，並且向妻子坦白，朱妻隨即向兩人提告妨害家庭，並且於去年4月離婚。朱男也傳簡訊給謝女，「我是要你保證，如果三次後，你又找我怎麼辦、我有什麼保障」，亟欲早日擺脫對方。法院審理時，兩人都突然否認罪行，朱男稱為了挽回婚姻，才承認有上床；謝女則說「口交」指的是「口頭交往」，但是台中地院法官認為，兩人的訊息極為露骨，對兩人說法不予採信，並且依照妨害家庭罪，判處朱、謝兩人各8月徒刑，得易科罰金與上訴。

今次同情消防佬

口頭交往

張入波gif係咪hea碧？hea射都入

條女一定好豬

小護士除左口罩就知中伏

偷食出車有咩咁好同情？
我想做消防佬

唉

係 我以前成日ff佢會代呑精個位

踢疤

高質

goal!

痴撚線女人

算唔算比女姦?

屌你 口頭交往真係精景

睇到topic都估到係台灣